連登有無人玩Beatbox？

入黎交流下心得
小弟自己淨係識BTK三音
自從聽過一次之後就深深愛上

有無同好想開個Tg group 互相切磋

我都淨係識最基本三音

新都係BTK 同bass多

Beat死三個音好耐啦
一啲進展都無
最多整到電音
同埋水滴聲
Bass學極都唔識
有無大師入黎教

不如開個tg 一齊玩

有

贊成
想入既留低你既tg

Supahotfire0915

連登無人玩beatbox？

Tg有無group link?

暫時得你同我.. 照開？

開呀

照開

推推推

巴打們快入

推

依家已經有兩個成員

已經有三個成員

第四位成員

push

Napom

唔識玩入黎聽得唔得